文宣呢幾日要瘋狂做野同落區！！！

今日有好多黑材料要同返社區嘅人講黎增加返支持
主流媒體集中報導警民衝突會令事件失焦
有好多事件例如係何君堯又用黑社會企圖打市民
示威者打走黑社會保護大家唔洗好似元朗咁比人打
有位手足比人斬左3刀
仲有更多更多要大家幫手一個一個咁宣傳出去
係唔係已經忘記左連儂牆？忘記左民間放映會？
我覺得兄弟爬山要做大佢
長輩圖呢？TVB沒有告訴你的事？地鐵airdrop？
我地仲有好多好多野可以做
要記住幾個原則，同埋我地呢場仗唔可以輸
一輸左香港記真正game over，你同我都明，但係要做多好多宣傳令香港多啲人明同理解我地
我地永不割蓆
兄弟爬山各有各做
五大訴求必不可少

三毛唔推 我幫推

#永不割蓆,前線們,我地愛你

呢幾日可否麻煩文宣多少少出黎做勢 入黎支持下

2連

推

自己推一推

一

二

三

四

五

六

七

八

文宣組要開波，唔好俾政府同林鄭有口實！
重申五大訴求！
勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆
兄弟爬山，各自努力！加油！

自推